放 賣 iPhone XS 256GB 黑色

如題
放 黑色 iPhone XS 256GB $5400
九成半新、無花無崩、運作正常
女仕用機
有意請留言或pm

咩叫女仕用機
同九成半新點計出黎

4000要
今晚交收

出唔起就去旋轉壓價啦你
4k 夠買X 64GB咋

3999 咪撚同我爭

女仕更加唔鍚機
又污糟

$4500
放就放唔放就算

有無閪水味 有我6000收

不如唔好講 幾成新
試下講 幾時買

仲有無保？
有意

可能係水晶指甲肥婆

尋晚啲貨？

2018年12月買

用左成年仲叫九成半新

啱啱先查返幾時買
睇落好新淨

買部新都是8xxx，用左咁耐，折舊至少都一半，4千蚊是合理價，你賣比先達狗都冇呢個價啦

有保，到12月頭

XR都39Xx

用黎捽碟，有閪味，賣貴啲

靚女？
可唔可以放入底褲著一日？
高價收

鄭小姐用過既

On9 5400我唔買新機？

Xs max 256都係5500左右，點解要5400買xs ?

女士用一定入水

XS max 256得5500咋，XS想賣5400不如自用好過